係m記聽到首英文歌

男歌手 聽唔到完整歌詞 有無人有個歌list

英文咁廢
多謝哂

乜都冇點幫你

屌你 剩係聽到咩living定loving

有食最近m記個歌list？

癡撚線

spidermen 既歌？

俾支飲管黎先，無飲管完全唔想入去麥當勞

去7仔拎啦

唔知啊
剩係知都幾激情既歌黎，經住男聲係雄厚果類黎

有無m記達人答到

可能係sunflower ,近期係m記聽得呢首英文歌

好似都聽過，但唔係呢首，男歌聲men同雄厚d,個音樂激情d

我想要豬柳蛋漢堡仲有

就記得以前有個類似poat
話咩聽到miniso...miniso...
屌原來係Adam & Friends 嘅 Animals

一句完整歌詞都聽唔到，你英文listening 拎U?

算Q數啦你

Nothing gonna change my love for you.
一講乜thing淨係記得呢首

首歌應該近期

應該係主能夠

我使用 Shazam 來搜尋 Puma Blue 的 Midnight Blue 。

你首m 記歌可以用呢個app 黎搵
建議你錄埋音黎 放上網翻聽

應該係呢首：

GTA 6 都就出啦